有冇巴打試過黑洞出po，入咗異空間?

有冇巴打出到黎，話我知